估唔估到IU做緊乜

送陽入婦口

估唔到

佢想話俾大家聽我係佢條仔

介紹我出場

哈

各位兵仔 你地好!

Hi IU

IU :

食熱狗

lam曬咁仁

又染番黑髮
藍毛毛真係好襯佢
不過都睇得出d頭髮好傷
想比d私人護髮素佢用

可能佢係用好快甩色果隻染

第３張圖好似恥笑緊班粉絲～又要望住我打丁丁～

對leg

好想塞隻手~俾佢用大脾夾住~索佢D 酸宿汗味

娘娘D汗是香的（聞過）

食得我d補品多